IQ題： 最佳求雨方法

IQ題： 最佳求雨方法

5頁後公佈答案

上 thisav 求（乳）

蟻

搵夏雨

多

召喚夏雨

屌你老母

咁醒你答囉
答啦 答啦嘛 仲唔答？

柯尿

你真係畢頭

[嬲

無人有興趣答？

關於咩先

得啦好笑啦

夏雨

咁都有得笑

乜鳩呀 佢講個句答啦 仲唔答 係之前IQ題post人地講 同蟻多嬲死象一樣性質 都係攞黎接 笑乜鳩呢

挖龍井 因為落雨前通常有龍井

跳求雨舞 定係 唱Endless rain

真係求雨

都係無人答mn

求雨舞

天要下雨娘要嫁人